女住户被查出有私樓物業被收回公屋 危站跳樓死控房署

【17:35更新】房署稱，涉事單位住有一對夫婦，惟兩人因家庭入息及資產超出申請公屋的限額，只獲暫准租住寶田中轉房屋一年，暫准證期限已於上月屆滿

早上近11時，屯門寶田邨第3座一中轉房屋單位，房署人員上門擬收回單位，屋內一對夫婦情緒激動，其中約40歲的女事主攀出窗外，危站冷氣機簷篷企圖跳樓。房署人員大驚致電報警。

消防員接報到場，在大廈對開張開氣墊，又派「飛將軍」在樓上單位戒備，警方則展開游說。事件擾攘逾一小時，女子最終軟化，由消防員協助返回安全位置。事後該對夫婦獲送院檢驗。

現場消息指，男女租戶疑因有私人物業遭收樓；但他們要求房署給予寬限期。房屋署回覆《蘋果》查詢表示，事件中涉及的中轉房屋單位，由一對夫婦共住，兩人於2015年受政府清拆寮屋行動影響，轉介予署方提供安置協助。

根據香港房屋委員會房屋政策，由於有關家庭入息及資產超出申請公屋的限額，只獲安排暫准租住寶田中轉房屋一年，期間需繳付相等於市值租金的暫准證費，租期由去年10月14日開始，以便他們在一年暫住期間另覓居所。

惟至本年10月中，有關暫准證期限屆滿，而有關家庭並無如期在屆滿日或之前遷出單位，亦未能提供文件，證明符合資格繼續租住中轉房屋，房屋署人員遂在今早採取逐出行動，收回單位。

跳囉屌佢老母 睇死佢唔撚敢

快啲跳 讓返兩間屋出黎

垃圾房署個入息上限，唔出古惑正正常常做野
有乜可能唔過啊今日？

btw但佢都係抵死

係查出有私樓

係跳就快撚d啦 咪撚扮野

跳啦屌你老母

由得佢死囉

你大我呀

富戶都係交雙倍租
佢宜家係有樓呀

老婆 你做多左啦

趕曬啲香港人俾大陸人住就岩啦

睇清楚人地本身住寮屋 拆撚左又去唔到公屋先比人掟去中轉屋

有私樓仲住公屋咁串
正常都比親人渣手嫁啦

哇真係賤鳩格

其實似係當左寮屋係佢地資產計

二人入息共8萬6
都唔係咁易過掛？

依對夫婦仆街死啦,有私樓仲霸撚住公屋,快撚D跳早死早著啦,
有咁撚多真正有需要住屋既人都要捱貴租多得依班仆街唔少

平時話自己住公屋手揸幾層樓收租啲人去晒邊

上哂天台

有樓揸手點會跳呀

打官司都冇左八成啦

長毛夠60歲，已經冇得踢走。

有私樓物業又使乜公屋同中轉屋

快撚D跳

跳啦

幾千萬
依加保皇狗打手係咪數都唔識計

間私樓係指間寮屋定其他先 拆撚左人仲收埋人樓好撚仆街

有私樓就走喇仆街

咪撚講笑啦
根本10個公屋家庭最少有一半有自己物業, 當然唔係落自己名啦
有平公屋住, 又有人幫你供私樓, 弱智都會咁做啦
唔好話我睇死你班連登仔, 你地上到公屋儲到錢咪又係會用以上方法黎呃公屋
BTW係呢單野男女戶主好撚ON9姐

澳門呢樣好過香港
仔女有物業都即DQ

不過就明比大陸人

雙倍有撚用咩

交 家庭收入 50% 就差唔到

10000 交 5000
100000交50000

落仔女名都係on9
要落就落大陸親戚名(當然要信得過果隻)
仔女再排公屋，無限loop

支持啲人效法佢

一腳兜佢落去啦屌你老母

如果香港係咁就仆街啦 d單位得個二百幾呎 住2大人1小朋友都辛苦啦 仲要老豆老母迫埋入黎

留名
到底點先舉報到依d人？

澳門唔知 香港有衰仔紙 講真俾你住成千呎都唔一定要俾老豆老母黎住

親戚係信唔過 世界冇你想像中咁美好